全城狙擊槍 中環周街真槍實彈green object PK Gor 真係醒

IN P K TANG
We trust !!!

除咗唔再捐錢俾無國界醫生之外，我哋可以做多樣野

#SOSHK